[live] 科大教授 集會期間 性騷擾學生

咩事

邊個prof?

支那prof

好撚熟口面但唔記得名

一有名就可以做死佢

神獸未

咩事？

言語定動作？

有無詳細少少？

痴線 仲要奸笑

From tg

2235 #香港科技大學
有同學要求校方暫時停止剛才非禮女學生的教授的職務。校方只表示會按相關程序處理。
編按：剛才有內地教授觸碰女學生胸部，現場學生形容該教授眼神凶狠，令在場學生十分擔心。
#蘋果

2235 #香港科技大學
有同學要求校方暫時停止剛才非禮女學生的教授的職務。校方只表示會按相關程序處理。
編按：剛才有內地教授觸碰女學生胸部，現場學生形容該教授眼神凶狠，令在場學生十分擔心。
#蘋果

內乜撚野地 支那就支那

推

屌仲想匿喺security center報狗

小心教授打電話報警

xujiang google 下

2242，涉嫌非禮的中國籍教授被護送至保安室內，在場學生要求保安交人及保護被非禮的同學。

Fact check 咗？

!!!

就係入面講電話依條仆街?

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

CLS

私了？依啲入渣

痴鳩線教畜

支那曱甴

南亞手足上

聽日係科大會唔會見到好多佢嘅街招

同保安室入面傾電話一樣樣

衰肛

點非禮?

係咪FC係佢? 個個支那人一樣樣好難認

呢班畜生要陷家鏟!

屌 閉門會議???

名都衰過人

女同學話佢推撞，期間懷疑掂到胸部，女同學作出反應後個支那教授用兇惡眼神望個學生，同埋勁冇禮貌

現場話computer engineering department professor
呢條友最似樣

佢地企係到討論左4個鐘？

咸濕佬都唔製服？垃圾大學

就黎5個

唉..比女權騎劫.....
住院個同學先係重點

屈教授冇用架， 要校長幫唔係為玩校長， ok?

2245 #香港科技大學
涉嫌非禮的男教授現在身處科大保安中心內。對記者所述，該教授曾兩次嘗試報警但被校方阻止。如圖中所見該教授正在打電話，未知是否報警。
#蘋果

屈乜撚？

好在唔係讀ee 排名高都無用啦 雖然我果個dept都出名垃圾架喇

仲圍咩鳩

等神獸處理

掂到係叫非禮唔係性騷擾。

出神獸等佢感受下社會主義既文革批鬥鐵拳啦

睇live 鏡頭有證明啦，
呢條支線咁廢

比左張櫈校長

我都好驚個叫獸既OFFICE 宿舍出事

大家唔好圍佢啦 反對暴力阿

痴線 劇本想報狗？

ust 太古 tko 鑽石山
香港人真忙

Prof非禮女學生 都痴撚線

痴撚線大學
又唔肯幫重傷嘅學生，當場非禮女學生又由得佢

支那人

變左玩校長
建議做左主線先
周同學緊急啲

支那賤畜樣

做撚左4個幾鐘啦

呢D狗應該係鄰國安插係大學既線眼

以前讀書都懷疑點解條友咁撚廢都可以係副教授 又係鄰國狗黎

佢有無得去廁所

屈你老母屈
你d 死5毛死全家

大學最貴係咩

CS 獨撚
平時女學生都唔多個

衰江

巴打你長期在線？度度都見到你

應該無

Lab?

又話出聲明？

一日至少上4-5hrs

呢條分支真係冇用架！

你比女權屈都嬲啦。
同埋真係唔係重點。

要校長幫告差人，
而唔係玩校長，
你玩一個少一個幫學生

Push

唔岩聽就屈我5毛

再多呢種支線真係會失焦。

屈咩
有女同學喊曬喎

忠共特務身份敗露

同埋只係識罵，
屌走曬所有同路人冇好處。

失你老母焦
傾撚左成4個幾鐘你所講既主線
學校都答應聽日會做野
何來失焦

吓？ wtf

今日失咗焦聽日再問返校長囉，唔通有得避呀？

自己睇返live la...

搞撚錯呢d人配做教授？？？
UST竟然又保佢:0)至少停職啦屌

屌你老母 你老母比狗姦
女朋友老婆比狗屌到鬆哂生性病

支那豬死撚開啦

搵人招呼下佢啦

我啱啱企係佢格離，睇咩live?

D學生好容易比老嘢玩死！

緊火就去打飛機啦 支那狗

屌佢老母 乜撚嘢名

蒙面曱甴香港警察

重要聲大夾惡走去報曱甴

你爆行政野保安室無問題
搞圖書館實驗室就係損害學術
特別係文獻真本乜乜乜絕對唔搞得
當初衝立會香港人都特登保護

無綫新聞 出賣港人

強烈建議reg咗佢course嘅同學出於人身安全考慮罷上

官僚手法跟程序做嘢其實好正常
好難即時停職

巴打唔好因為事小（我唔覺得小）就麻木。
錯就係錯，法治管唔到就唯有人民制裁。

圍校長嘅女同學就唔係手足?

咁人地有程序 都要相關部門開會先

希望民憤咁勁嘅時候 呢條支那狗可以收皮

我講事實

醫院有個因為催淚彈訓係度，你唔理
係度罵同路人。

你周圍咬同警犬有咩分別

須肛

科大又有美心又有starbucks
你話呢

校長要放人走

信大陸校長講呀？

有在場學生話係ECE教授

失你老母 而家係咪俾人非禮都唔講得

佢一直在笑

WTF 係咪痴撚線

非禮女學生嘅prof係同路人?
露底喇你

屌重咩有啲支那狗係度講英文話要放校長佢走

你起底22:10 。佢話佢係坑口。

有咩嘢留返場運動完咗先講（好似係）

大陸學生出場啦！人哋勁

我幫個prof 做乜，
事實就係事實

我最憎濫用女權

華裔美國人, 台灣出世

想知點樣濫用?
如果你老母抗爭現場俾人性侵
我地幫你出頭你會唔會出嚟阻止?

過去四個月，大家都信人，放人！自己入醫院，或被非禮！

以前科大做都冇見過條支那狗

科大好似嘈左5個鐘?校長一把年紀企咁耐又冇食飯

圍左成5個鐘

摸胸！女生有人証！在集會人群中發生！女生大叫！校長在一齊！校長想佢走！

我講我睇法，
你覺得呢單野值得煲就煲飽佢

由得急症室既同學做condom

下

唉 其實佢對比其他u既校長算係咁

唔係呀嘛，你睇下段崇智先

有刻個教授攞手機想影女學生大頭然後校長即刻遮住佢個手機㩒低佢手機

比prof非禮係撚濫用女權 對犯法無感覺同警犬有咩分別

唔洗去廁所?

仲有幾隻大陸喱護撚住佢

圍咗5個鐘都係屌緊入咗急症嗰位同學
定係你以為啲人啱啱到?

段校長有得坐呀。。。

條友岩岩訓醒

真係至少咁多隻眼睇住呢單野
唔好又靠個拖字拖到冇左回事所謂相關程序⋯
我地一於煲L大佢
仲有如果聽日校長唔講人話
UST真係俾人裝修都似

係，不過d野推得就推。

佢阻止教授call警察算係咁。

有人俾凳史維坐，他唔坐

最後都Call咗，暴徒只敢去保安室

絛友走咗啦

其實校長一定係講committee程序㗎啦
佢又無好似段狗一開頭咁串

而家學生叫佢聽日出信，佢仲話about what

佢都用mass email屌左五個月啦
唔差在果5個鐘

有冇人陪我sit堂
小妹怕俾人搞

裝修佢office?

著曬西裝企5個鐘

就係咁濫用先 令真係被性侵比人無視

睇live la

過左committee都入唔到佢先啦
咪沉迷裝修

人哋好打好多

香港仔膽小如鼠！

圍企左係到幾耐
佩服

佢應該只係唔想單野變大型衝突
你知而家d警甴

我今個sem有佢堂elec

唔係裝修room 2449

唔使咁急嘅
睇下校方點反應先

資深連登巴

屌答左問題先啦，肢體定言語

不過舉機班記者應該仲累

600pm-now
啱啱走cls

有冇cam影到？

邊撚個仲可以和平上佢堂

支那樣

一路笑！唔理你呀！

非禮唔係性侵咁係乜

史維天生個樣笑笑口，好心他個樣嚴肅d，而家係悲劇

肢體 摸胸

插佢啦

聽日科大有咩活動

一路笑！唔出聲！知你哋死㗎！

企到仆街

sit堂先啦

未走，仲起火雞對出

7-8/11 speech day
歡迎社會各界人士嚟祝賀

先整佢旁邊所有人！

移咗10米，再企過

遲早會有鏡頭證明係推撞定摸胸

我是謝絕指鹿為馬。

su 代表陪左兩個同學落口供，希望focus返ICU 同學
支那professor 會交由committee 調查

咪撚覆條on9啦痴線

同埋好撚多表情，唔知係佢習慣左定點

仲傾緊

校長走得未
chur 過AGM

你望下城大埋大先

整走哂佢所有人！同佢一個人玩！立即做

佢旁邊全部大陸人！

ELEC 2300 - Computer Organization (4 units)
Section Date & Time Room Instructor Quota Enrol Avail Wait Remarks
L1 (2061) WeFr 04:30PM - 05:50PM Rm 2407, Lift 17-18 (126) XU, Jiang 100 90 10 0

星期三4點半全世界sit堂 (我唔肯定係咪個個星期上，有冇人有讀?)

Sorry 講得唔清楚
我指我走咗only
冇hall

班hall撚都唔知去晒邊

大家睇吓四邊D人嘅眼神！兇相！

又逼又一直勁多人聲

企咁耐 辛苦了

身邊其實有好多nds 行行企企

各位接力加油

冇人掉佢雞蛋？

poly個校長未見過人

咁你有冇睇港大鯨大

校長話唔保證唔開除周同學學藉

呢個屈機
TKO居民拎到商場CCTV
但校長就死都話要等第二日問學生家長同意先可以拎

屌佢老母啦

連contact 佢都話拎唔到呀cls

5毛幾撚時係同路人？
你d post 比人起晒底la 柒頭5毛

站在佢身邊個男人是誰？可唔可以整走佢？

屌有無人性

佢不嬲都係呢個死款
冇野係肯定

佢教咩course?

ELEC2300, 垃圾course

佢冇野係肯定，乜撚都話話唔到事，咁要你個校長做乜鳩?

起lor

我講既野，一定有唔少人有相同睇法

你記得睇內文。

咩都committee, 佢廢架

屈你老母呀

佢把聲唔夠大,講完1次,話聽日委員會會做野,會update大家
聽到個D就放佢走,
到佢走個時,D聽唔到又圍過
不停咁LOOP

你老母閪就屈 睇撚住架

個男人在陰陰笑！知道你哋又中！Stupid

同路人會一嚟話係女權騎劫嘅
同路人會一嚟話係屈個教授嘅
你係咪喺現場呀

有撚用，committee 咪hea 過就算
科大不嬲都大把committee 黎打壓學生

現場根本乜都聽唔到

點睇撚住法呀？

#科大
2325 同學問校長假如周同學被捕，能否保障周同學不被開除學籍
校長稱未能保證

咁...我回覆推文lor

煲大佢。

佢淨係講respect parents
let the parents safe

on99廢柴

一定話家人唔想做！

家長肯定被禁聲啦，咁大件事邊可能話唔需要學校支援。

變埋罵戰，
努力推文，

話我唔係同路人，我幫你地煲大佢

隔離個西女人講左話家長唔想搞

首先“同路人”呢個term都好撚鬼

主動！話你哋要佢做！

條友係味痴線

真

垃圾緊係教垃圾course

A

所以話佢唔夠大聲
一批圍內傾完走人
之後到另一批
LOOP囉,好心就用MIC啦
聽左幾次同一返說話

ust手足認撚住佢

就黎六個鐘喇

一定林鄭手法啦！大學生信佢？要做，今日做咗啦！等你六小時？一定唔做！乜都如果！

岩岩有隻臭雞一黎到就想帶校長走

我間中就zip 入去聽
又係傾consent
依家就Loop committee

而家先講如果證實係police brutality 就會condemn
食屎啦，咩叫證實，幾個月黎無眼睇架

第日真係有學生死，遇著藍絲家人話唔撚想搞又唔撚洗理咩屌你老母，你作為一校之長係咪有責任交代啊，條命係個學生自己架唔係佢家人架

開頭就evidence , investigation

你問佢乜，佢都做反問！問你點好！Right ?

根本大撚把證據啦，佢仲要等乜撚證據呀，要等林鄭親口講話可以查先查呀屌佢老母

check my schedule

I do not ! I might ! I will ! No ! No ! May be !

學暴專hkcc 咁做鳩佢啦， 呢啲嘢冇可能忍下話

呢個真係cls
要Check 1 日?

I am not sure ! Let me tell you later !

Good luck !

我留意你分化左好耐
想件事有幾複雜就搞到幾複雜

大家起底(佢有開po出過簡體字)，或者追故模式睇吓佢講過乜，block得

死肥佬又出黎

fmo大哂

p

Cut JJ

唔撚係掛咁撚痴線？

fmo

條死肥佬幾年前就想打7佢，而家保鏢上身護送校長，支那prof走

關FMO撚事

光復科大、史維革命

真係一副撚樣

領展：閉路電視未拍到科大男生墮下情況

五毛 blocked

D

嚟料

影大頭相

聽日和理sit

召喚神獸

S

召喚

屈你老母！你就係個人渣教畜？

有得睇未 幾秒

你呢d咪屈lor

low grade five cent. Blocked.

又保安部

死link 有無backup

死肥佬收聲啦，又保安部

係，利申有讀

啞左

知路知同學可能要開腦....唉..

科大d餐廳比撚哂美心做

咸濕有樣睇

酒樓都係美心？
以前舊can正好多
變左office果層

向校長係要打同情牌

唔好乜都獅鳥...

而家有位同學訓醫院急症室等開腦...

支那口音

訓新開passion,Korea, cafe 都係?

係呢個教授？

Prof. Jiang Xu須 江
XU, Jiang
Full Professor

影左好撚多相
係咪秒up百度雲

no 得lg1 lsk starbuck

小米會唔會秒up上cloud

影撚衰曬ece

可恨以前成日食lg1

開遮!!!
直接令佢部機消失啦!!
直接令佢部機消失啦!!
直接令佢部機消失啦!!
屌!!

科大手足!!!!!!
開遮!!!
直接令佢部機消失啦!!
直接令佢部機消失啦!!
直接令佢部機消失啦!!
屌!!

Jerome

科大手足!!!!!!
開遮!!! 佢共諜黎架!!!
佢冇左副眼鏡就睇唔到野架啦!!
直接令佢部機消失啦!!
直接令佢部機消失啦!!
直接令佢部機消失啦!!
屌!!

要check小米雲同埋wechat

幾多年前

仲有南北

小米雲

用小米電話
共諜黎架!!!
唔好比佢拖時間
直接d!!!

記低身份證，唔可以del 完就走。

佢拖時間係等緊人救啊!!!
科大手足快手d啦!!!

想請問下係段片嘅邊個位？

呢啲情況係街就會有狗到

早知今日啦, 各大都係啦, 為左奶共請埋d紅底教員, 師資又唔掂, 咪L影衰晒

呢個支那prof 必須死，全程串柒柒

搵人跟番佢啦 要知佢咩身份!!!

冇用過小米,以下求FC
不過小米好似可以電腦分DRIVE咁
SET 2個唔同PW
入A 既PW 就入 A既DRIVE
入B 既PW 就入 B既DRIVE

個八婆話唔撚識用屌米，扮晒蟹

科大集會都唔去支持下

影大頭根本要佢原廠設定先放佢走

屌你老母 elec2300

我走個陣聽UC D人講係比左美心做可以查下喱D餐廳後面係咪美心

如果佢無事
大家完sem記得寫臭佢份 review
不記名的

香港啲大學最垃撚圾係請咁多大陸professor同收咁多nds 嚟香港讀幾年書搵份中資工就有永久居民

蘋果live 4:03:30，乜都影唔到。

你老母幾時比狗騎？
你真係好不孝

衰公

改名：須鶳